{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010971",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 그레이(gray)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数40個です。近くの電車駅としては、1号線望月寺駅、7号線長岩駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。1.自動マットレスとは別個のトイレ、シャワールームなどの便利な設備を提供します。2.宿泊客の中には静かで涼しくてふわふわした空間を持つ宿として満足していました。3.しかし、他のお客さんは部屋の掃除状態と時々する臭い、捨てられたティッシュと使用不可能なテレビなど、いくつかの問題点を指摘しました。4.宿泊施設は禁煙建物であり、1部屋あたり2人基準料金を適用します。新型コロナウイルス感染症のため定員超過はできません。5.アーリーチェックインとレイトチェックアウト時に追加料金が発生するため、ご注意ください。6.7.忘れ物の保管期間は一週間に制限され、過ぎると廃棄されます。8.宿泊施設の駐車場は計12台の駐車施設があり、車両訪問の際には1部屋当たり1台のみ駐車可能です。満車の場合は駐車不可で、アプリ予約時に満車状態のため徒歩訪問ですでに予約した件には駐車が絶対できません。車で予約した場合のみ駐車が可能で、予約したチェックイン時間から駐車が可能です。9.客室をご利用の場合は宿泊に料金を変更することはできず、遅い客室をご利用の場合は夜12時以降は宿泊料金が全額加算されますので、退室時間を遵守する必要があります。身分証明書の確認を要求された場合、お持ちでない場合は出入り不可であり、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。10.客室内のネットフリックスの利用は可能ですが、個人IDでログインして使用する必要があります。ログアウトしない場合に発生する問題については責任を負いません。また、テラスとルーフトップのご利用は気象変化によりご利用いただけないことがありますので、ご了承ください。11.ロビーから道峰山全景が見える7階のROOFTOPカフェを一緒に運営し、アラビカ高級豆を使用します。12.破損した物品については客室利用者が弁償しなければならず、購入価格で償還されます。ホテルに保管を要請していない高価な現金および貴重品の紛失は、ホテルでは責任を負いません。13.デラックスの全室はランダムで割り当てられ、2PCルームはプレミアムブルーの客室にのみ備えられています。14.ご利用当日のキャンセル及び払い戻しは不可能であり、予約が締め切られた後も現場販売分が残っていることがあります。15.宿泊施設は指定された期間と祝日によって料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数40個です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くの電車駅としては、1号線望月寺駅、7号線長岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "自動マットレスとは別個のトイレ、シャワールームなどの便利な設備が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊客の中には静かで涼しくてふわふわした空間を持つ宿として満足している方もいます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の中にはどんな問題点がありますか？",
            "answer": "他のお客さんは部屋の掃除状態と時々する臭い、捨てられたティッシュと使用不可能なテレビなど、いくつかの問題点を指摘しています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は禁煙建物であり、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車場は計12台の駐車施設があり、1部屋当たり1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインとレイトチェックアウト時には追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の保管期間はどのくらいですか？",
            "answer": "忘れ物の保管期間は一週間に制限されており、過ぎると廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用の条件はありますか？",
            "answer": "客室をご利用の場合は宿泊に料金を変更することはできず、退室時間を遵守する必要があります。身分証明書の確認を要求された場合、お持ちでない場合は出入り不可であり、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "客室内のネットフリックスの利用は可能ですが、個人IDでログインして使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用はできますか？",
            "answer": "テラスとルーフトップのご利用は気象変化によりご利用いただけないことがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ROOFTOPカフェはありますか？",
            "answer": "ロビーから道峰山全景が見える7階のROOFTOPカフェを一緒に運営しており、アラビカ高級豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "破損した物品についてはどうなりますか？",
            "answer": "破損した物品については客室利用者が弁償しなければならず、購入価格で償還されます。ホテルに保管を要請していない高価な現金および貴重品の紛失は、ホテルでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご利用当日のキャンセル及び払い戻しは不可能であり、予約が締め切られた後も現場販売分が残っていることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や祝日によって変わりますか？",
            "answer": "宿泊施設は指定された期間と祝日によって料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 767,
        "QA": 759
    }
}